{
  "manifest_version": 3,
  "name": "Favori Linkler",
  "version": "1.0",
  "description": "S\u0131k kullan\u0131lan sitelere h\u0131zl\u0131 eri\u015fim sa\u011flay\u0131n.",
  "permissions": [
    "storage"
  ],
  "action": {
    "default_popup": "popup.html",
    "default_icon": {
      "16": "icon16.png",
      "48": "icon48.png",
      "128": "icon128.png"
    }
  }
}